foodpanda班外賣仔見之前加料件事靜哂又黎料呀？

依架又話罷工 送比客件pizza好似踩撚過咁

有無試過叫外賣pizza 打風咁撚樣？

屌 好撚顛 閪熊幾時先肯拉人

我懷疑你係d記卧底，你同大寶輪住黎

食左早餐未 蝦餃 珍珠雞同炒麵岩唔岩？

屌

嘩屌呢堆社會人渣

唔好掉落地啦
清潔工人無辜㗎
食咗佢/掉落垃圾桶/請露宿者食都好丫

晒晒D 食物

第一次睇啲CS圖
點解可以咁撚on9

之前2個加料post

嘩屌 foodpanda得罪哂班送餐仔 成班放飛機唔返工同幫比客既外賣加料

經過foodpanda加料post之後 好似重壯大左foodpanda班送餐仔攪客既外賣

越嚟越同情班foodpanda

因為夏天到

* 步兵

依 難怪咁小人覆 點解開左係飲食台既

熊貓最戇鳩係呢d事應該發生一次就即炒

宜家個apps 車手送完都會問你佢個服務
自己都少嗌左外賣
都好驚班友加料

掉落地好無公德心